噉嘅天氣照上山下海 證明香港人幾慘

假期寶貴 玩都要搵命搏
平日太辛苦 假期出事

on9先會返工
人生咁短仲返工

又唔係叫你今日返工留室內休息啦

講怕死
香港人已經頭幾位
但又唔想蝕咗日假
好struggle

今朝天文台明明話有陽光

陰天先正～有陽光不了